有無人好鐘意徐歌陽

真係唱得好好聽 一萬次悲傷 笑得超甜 好撚愛佢

入黎放正評都唔留言

好撚正

個post你係點搵出黎 都幾耐下架啦喎

打徐歌陽搵到
聽追夢赤子心聽到痴左線

佢首一萬次悲傷都好撚正

推返上嚟 真係聽到打冷陣 太好聽

笑得好甜

唱 " dream " 呢個高音位好屈機